劉馬車90歲仍不忘拍片回顧人生

又石子宏又肥成哥，最後仲港女豬閪，不過點解最後都無菜刀捅屎忽同怒屌黃鳳鳴架，呢個先至係你嘰代表作喎！

咁垃圾完全唔想click入去睇

30分鐘人生失敗回顧

不知所謂既垃圾

佢都有90歲是咪代表香港醫療資源太豐富？